唔好再幫襯WORKWARE

如題，希望大家理性討論，保持中立性。
本身都知道有d師兄唔鐘意workware呢個牌子，話就話復刻，其實都係左抄右抄，但同時都好多人係比較之下都會選擇workware，你以前買開workware唔緊要，但希望你地睇完之後，可以改變一下，唔再幫襯佢(worker style仲有好多選擇!)

最有回響應該係12月搞既一次送暖行動，由於個個ig post有師兄話佢，佢活動過後已del post。簡述返做咩事先，12月workware搞個活動，拎40件n1出黎派俾有需要既學生，重點係，當日係星期五中午12點派，學生們都應該番緊學，最後派俾既人大部分都無咩需要，純粹係有免費褸去拎。第二，workware話因為拎咗誠哥6萬基金回饋返出黎，不過係以零售價＄1680派40件。心水清都知佢n1太多賣唔到，求其拎40件出黎做marketing。
你大可以話佢有派好過無派，但你細心諗workware做咩要咁做，社會運動開始半年無表過態，你安份做生意無問題，唔好做d marketing野話幫學生，到最後結果係無有需要既學生可以得到你件n1。

呢件事上面衍生咗第二個問題出黎，如果有留意既，workware係早兩個月被黃藍地圖剔除個名，等大家消化下再食下花生，第二個問題會再遲d post。

無幫襯好耐，水魚價

想知第二個問題係咩
以前有幫襯過1–2次
但佢既定價太撚貴
冇sales都買唔落手

好似仲有好多內文咁

無買過但想知咩事

無錯！呢個都係一個問題，遲d會分享！

有Sales都貴，根本唔撚值

正常都會等到sale先買，第二個問題請等等，等多d人消化咗呢個先！

聽過啲frd呻過下
間嘢員工福利好差
老細係食人血饅頭個啲frd
老細戇居係重點

點睇尖沙咀舖對面間hoax

我都有聽過，呢個又可以係一個topic

師兄，好似唔係好岩topic喎

買過一次無買了

有冇易入手好brand可以推介？

留名想知多啲

好耐之前聽聞話d 野係日本製，實則就支那製

好老實佢搬左之後D野柒左好多
D野貴左DOUBLE
不了
舊鋪果陣我幾LIKE
佢對面HOAX搬左鋪都仲KEEP到，仲好好SERVICE
好大對比

呢到就唔多講，之前有連登師兄出post講過worker style，可以去睇下

100% made in China，d質量差過乜，內地做工平，好多國外牌子都會用內地廠，但一分錢一分貨，workware出名價高，品質差，好似無做qc就賣咁，的確失望!

果陣舊登唔係有人踢爆左佢講大話都唔會標返係支那製
初初都幾鐘意佢地d product
但之後愈黎愈貴，d 野愈黎愈柒就冇再幫襯

以事論事,MADNESS貴佢少少,但用料DETAIL好佢十倍,抄唔抄款唔評論,用料造工係客觀事實

依個真

最一開始係銅鑼灣樓上鋪仔果陣好鍾意去睇佢啲野，當時個老闆仲會親自落場睇鋪，而家做大左反而啲衫褲冇以前咁好

咪撚提大陸牌子，sadness得大陸人著
佢無撚咗個logo你會唔會幾k埋單？咪撚玩啦！
陸陸陸瀨共到出晒面
衰撚過workware一百倍

都係垃圾，唔洗爭

軍工裝買某些台牌好過啦
軍工裝起台灣仲興過香港，自然多選擇

唔知係咪台灣人好識做生意啦
好多product 佢都會寫篇文介紹
介紹創作意念
cutting
質料
令你感受到佢有誠意

台式嬌情銷售

呀湯

btw 講開workwear
d人一件mk tee + vest + 短褲/闊褲+白襪仔 + 爛臭鞋+臭油頭 就話自己玩worker style真係得啖笑 比多d taste 睇下台灣d vintage select shop點襯先喇
e.g ig: rolling on

呢家個d標返中国製，但個label就唔知做乜要用日文，唔知俾邊個睇

有次佢開ig Q&A，d人問佢地可唔可以唔好賣咁貴
佢地回答“希望客人享受高品質產品“

屌你made in china

傻西先幫襯

Post第2個問題未？

之前參加罷工根本唔關公司事，而係所有員工都罷工
無人肯返工，老細先肯唔開舖
最後公司仲要出post話自己參與罷工

之前嗰批員工集體辭職走晒咁濟

續..
workware係早兩個月被黃藍地圖剔除個名，主要原因係送暖行動失敗，ig出post引發師兄們留言，以workware作風，讚佢做得好個d就叫人手動傳，一有人ban佢，就笠水。有師兄留言話佢今次純粹做樣，借送暖為由實質為自己品牌做勢，最好笑既係連同行有師兄都post ig笑workware on9。其實做生意都係想賺錢，但咁樣既賺錢手法係咪正確，係咪值得支持就見人見智。

無錯依家我地不鬥黃，但play back返個陣，點解呢個送暖行動會引致workware除名呢。當時有師兄話佢借誠哥光環黎做marketing，手法好不智，社運半年無表態，點解無啦啦做個送暖行動呢？然後有一小撮港豬支持者話workware係黃店點都要支持...
港豬話workware之前有份罷工架喎，咁經過師兄們fact check之後，其實係員工罷工導致佢開唔到門做生意，而唔係workware話罷工。後話係腦細訓斥員工罷工，開唔到門做生意好影響。

如果以公司名義既話，我相信佢唔會係黃店，如果一個黃既腦細唔會做d咁不智既野，咁對d員工，而且佢唔係d咩大公司，連丁點既人情味都無。無錯佢要開門做生意，要養住公司要養家庭，但其實好多公司都同樣面對緊同一個問題。

待續⋯⋯

個d所謂高品質產品，縮水縮到on9
佢搞個d Q&A又係笑話，都唔明點解d人咁踴躍問請唔請人，第一係全行都知得個兩個腦細一腳踢，第二就係人哋問請唔請buyer，佢搞笑覆人有咩牌子可以賣，不妨俾佢參考，9唔搭8，係傻仔先信佢公司幾十人幾十個position呀

咦！師兄都知d野喎！
無錯呀，班員工仲有良知過個腦細！

去take5睇下
雖然價錢可能比較貴, 但質數好好多, 一件可以著好耐

2來佢係黃店

知唔係好野，無買過

提供客觀資料都算嬌情?

仲有無推介

去workware post 睇

Take 5我覺得走緊下坡，啲牌子同十年前一樣，而家咁多新嘅牌子又唔入，而家多咗咁多鋪入牛仔褲、復刻野，take5推牌子顯得有啲out，不過如果仲鍾意玩raw denim嗰度都仲ok嘅。唔知Benny而家啲心機係咪去曬Bennys store

Take 5買raw denim 真心正

workwear post

呢間野真係好貴
玩唔起.......

講真大陸好多工裝做得好好。都有淘寶過少少來睇真心唔錯
接受到淘寶既點都好過比人食人血鏝頭食多浸水賣貴N倍
接受唔到就真係玩番wtaps carhartt schott 算

唔知幾多年前仲係希慎隔離樓上鋪
D野高質過依家十萬倍
個陣仲有賣真vintage野
依家 不了

老闆兩個主力做牌子野之後就賣哂d vintage

有無邊幾間推薦

唔講啦, 提下淘寶已經比人負皮
淨係提出來同講接受到係好過買workware呢D
都咁樣